強烈建議 撤回 杯葛活動

一向不分化，齊上齊落
但繼續杯葛TVB客戶嘅行動會引起連鎖反感
始終落廣告有太多商業考慮，我地唔可以用抵制方式去壓迫他人(平民)就範，咁同689無分別
(大人朋友傾訴)有某商户曾支持員工支薪遊行，但最近就受到唔少滋擾，包括虛假落單order 食物...
只希望保護每一個支持我地嘅同路人
唔希望因爲咁而被分化!!
#不分化 #齊上齊落

繼續其他活動，聚焦五大訴求!!!
幫手推

佢都呃我丫媽，我都會杯葛佢
不過希望我地唔好將焦點放係呢件事上面
又或放係佢啲客戶上，如果啲客係我地巴打，咪即係推人去死，致兄弟於不顧
五大訴求更重要